如果深圳灣海嘯連登仔會否慶祝？

估計最少死三十萬個連登仔

如果東莞地震老衲-會否慶祝？

屌到曾恩怡就慶祝

東莞亡，老衲會學陸秀夫宋帝昺跳海殉國

連登仔會捐錢比深圳，為內地同胞打氣

只有后海灣 沒有深圳灣

你係中國人呀屌

香港人照常上班

亡咗好耐啦

屯天元都會收皮

莞式海嘯

慶祝一齊死？

五毛

想像到海嘯之後第二朝個畫面係好多人照返工

天水圍同洪水橋會係重災區
屯門有山隔住同距離遠啲，個影響會少啲

到時海嘯啲海仲高過你點撚跳